我好掛住你好想搵你

天青在等煙雨

我都想搵

我都係

冷靜啲 照下鏡

夜喇 去訓喇

每一日都諗起你, 這麼近那麼遠